長崎豪斯登堡 one piece展

Plan緊3月去長崎，想問個展覽同隻船是咪冇左好耐，search過全部都是幾年前資料

昨天去完唔覺有咁既野